想收一部Samsung Galaxy tab a8 with s pen

有冇人放？

.